新手養狗有咩要注意？

第一次養好緊張

圖

what 9?

過多排 唔駛用籠

遲咗

松鼠狗

大概要幾耐 師兄

好打耳 成個波咁幾大？

差唔多三個月

就咁睇個籠仲寬過隻腳

真係細隻

如果要比佢上床/梳化
買定狗樓梯比佢 冇咁傷關節/跌親
唔好比佢食朱古力果啲係基本
上google search下

佢成日都唔飲水點搞

整啲烚過雞肉/豬肉既水比佢飲
主要等佢覺得有味吸引啲
啲肉都可以獎佢食
記得唔好落任何調味
Btw你隻狗好得意

每日比幾多時間去train佢
每日比幾多時間去放狗
要知道有咩隻狗唔食得，狗唔同人

ching 買?
我都想買poodle 但唔知道有無可靠d 既petshop 狗場, 請介紹...
試過領養被人嘫左成個月.. 不了

持牌狗場譬如張記 林豐園嗰啲應該ok嘅

你係哩兩個場買？
去左其中一間個環境淆淆地

邊到買？

唔係呀 不過識得人喺林豐園買 隻狗正正常常冇病
張記就好似幾出名 但價錢應該貴啲

ching你姐係邊到買？ 求推介